﻿MSSV :12110206

	Tôi đánh giá cao về ý tưởng website của bạn, giấc ngủ rất quan trọng đối với mỗi người,
dưới áp lực công việc,học tập,... con người gần như xem như giấc ngủ không còn quan trọng, ở
website của bạn có được nhưng giải pháp tốt giúp mọi người phải cân nhắc lại vấn đề quản lý thời gian
ngủ một cách hợp lý.

	Giấc ngủ rất quan trọng đối với sức khỏe của mỗi con người, bất kể vì nguyên nhân gì, nếu thường xuyên 
thiếu ngủ đều sẽ ảnh hưởng đến sức khỏe, công tác và an toàn. Nhịp sống căng thẳng có thể khiến chúng ta ngủ
không ngon giấc, hoặc làm việc trong thời gian quá dài, hay vui chơi quá mệt mỏi đều ảnh hưởng đến chất lượng 
của giấc ngủ. Có một số bệnh và nguyên nhân tinh thần cũng ảnh hưởng đến giấc ngủ. Vì vậy, Website bạn có những 
nội dung thiết thực trong việc coi trọng giấc ngủ, bằng không chúng ta phải trả một giá đắt. 
Vì giấc ngủ là rất quan trọng đối với sức khỏe của con người.


	Bạn có những quảng cáo giúp thu lợi nhuận, những bài viết của các chuyên gia sức khỏe nhiều kinh nghiệm,
thật hữu ích khi được trao đổi hỏi - đáp với các chuyên gia. Website bạn giao diện đơn giản, thân thiện, dễ sử dụng.
Nó giúp những người hay khó ngủ, ngủ không sâu giấc tìm được những biện pháp tốt nhất giúp khắc phục vấn đề của họ.
Với sự phong phú về tin tức, bài viết, nội dung ,tôi thấy rất nhiều tiềm năng ở website này, bên cạnh sự giúp đỡ
mọi người về việc khó ngủ, những quảng cáo về những sản phẩm thuốc, những thực phẩm giúp thêm ngon giấc. Nó thật sự
hữu ích, và những khoản lợi nhuận lớn về quảng cáo. Bạn có những tin tức, hình ảnh rất thực tế về tại nan giao thông
do sự mất ngủ, tôi cũng từng bị tai nạn trong khi ngủ gật trong khi lái ô tô, bạn giúp tôi và mọi người cảnh tỉnh,
tầm quan trọng của ngủ đủ giấc, mọi người cần có thái độ tốt hơn về việc ngủ đủ giấc để có một sức khỏe tốt. Tôi sẽ đầu
tư website này ,mong bạn phát triển thật tốt, tôi sẽ hỗ trợ bạn về mặt kinh tế. Tôi sẽ kêu gọi những người bạn của tôi
đầu tư thêm về kinh phí cho bạn. Bạn yên tâm nhé, mong chúng ta sẽ hợp tác thật tốt. Chúc bạn thành công !!!